個個都話唔係處，Mayanne係處喇啩

講撚到成個娛樂圈既女都係雞咁

你慢慢J囉，係唔係同你撚有關係咩